大灣區抄襲歐洲自由流動概念 劣幣一定驅逐良幣

見張縮圖都唔開胃
十足嗰啲成日霸住熱門嘅垃圾content farm

内容係ok

剩係法律個到都夾唔埋啦⋯⋯

諗極都唔明點解香港要同支那澳門依d第三世界融合咁自貶身價

賣港求榮，需要更多理由？

港共只求搏龍顏一笑

你估HK自己爭取番黎架港共正苦只係負責執行天朝命令, 一眾港奸政棍+賣港奸商就要明鑼開道架啦, 受罪只有普羅港民

唔洗諗到咁複雜
基本上中國搞乜衰乜
用歐洲觀念嚟到中國都係死